Voorafgaandelijke te verbergen, Peter knip Wendy's obligaties, en vervolgens niets is gemakkelijker dan voor alle te vliegen samen af, maar één ding geblokkeerd, een eed, klittenband of me."
Dus toen had hij bevrijd Wendy, hij fluisterde voor haar te verbergen zich met anderen en zelf nam haar plaats aan de mast, haar mantel om hem heen zodat hij moet voor haar.
Vervolgens nam hij een grote adem en gekroond.
Aan de piraten het was een roepende dat alle jongens leg gedood in de kajuit; en ze waren in paniek overmande.
Hook geprobeerd om hen hearten; maar zoals de honden die hij had gemaakt ze liet hem hun slagtanden, en hij wist dat als hij zijn ogen niet van ze nu ze sprong op hem.
"Jongens," zei hij, klaar om cajole of staking indien nodig, maar nooit quailing voor een onmiddellijke, "Ik heb lang nagedacht.
Er is een Jonah aan boord."
"ay", ze maken, "een man wi' een haak."
"Nee, jongens, nee, het meisje.
Nooit was geluk op een piratenschip wi' een vrouw aan boord.
We rechts het schip als ze verdwenen."
sommigen van hen eraan herinneren dat het was een gezegde van vuursteen.
"Het is het proberen waard," zeiden ze doubtfully.
"Lanceer het meisje overboord," huilde haak; en zij maakte een rush op de afbeelding in de mantel.
"Er is geen bespaart u nu, missy," Mullins hissed jeeringly.
"Er is een," antwoordde de figuur.
"Wie is dat?"
"Peter Pan de avenger!"
kwam de verschrikkelijke antwoord; en als hij sprak Peter zwiepte uit zijn mantel.
Ze wisten allemaal wie "twas die waren ontvlechting in de cabine, en tweemaal haak essayed spreken en tweemaal hij mislukt.
